一人一個on9groupmate

Freeride到連功課都要人地交

On9到比我officially 踢咗出組之後，仲懞盛盛求其喺google copy & paste啲垃圾野比我，仲要個document 唔同內容都唔同font size style

最憎人交垃圾又要幫佢重做又冇得同professor report 佢

十幾條友random分組既project
要交貨果陣條友話教會好忙交唔到貨

憑實力free ride
點解要比你踢

成日催我交野比佢
最後freeride咗佢

用中文寫左段野 用百度翻譯俾我
仲要同我講佢係用百度翻譯
叫我睇唔明自己翻譯翻轉頭

一d都唔on9
非常識玩

咩都幫佢做曬又吹佢唔漲

Project做哂9成先蒲頭扮做野

做果一成都係垃圾黎

師兄如果頂唔順可以勇啲去report啲professor 心裡有數，佢哋只係唔想煩所以寧願焗你自己食，你企硬就得

就present嗰陣quit u

清色波

以前聽過隔離組有條友, 過咗deadline啲人已經做埋佢嗰份交埋上去, 佢先黎問人幾時deadline應該做邊part

Freeride到最後一日先開始做 唔知應該嬲唔嬲好

喔喔

勁識玩

有Freefuck 就好

發港女脾氣quit group